你班仆街今朝阻住阿叔返工

朝朝都唔洗返工啦
你地唔好再咁百厭
咪以為警察唔夠膽入站玩煙
仲有，太子，金鐘，調景嶺，北角真係咪撚搞呀
你地千奇唔好星期一至五搞地鐵，六日搞機場
反對暴力